[你個閪] 好片重溫

和解？

pish

pishh

抗爭唔係請客食飯

無人睇你個閪？